和你shop轉型和你咳

如果我同一班健健康康既朋友仔
因為商場冷氣太大感冒 係鋪頭門口係咁咳

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒